好憎收利是

而家當我乞衣？？？？

咁你派利是囉

唔要咁比我

可以俾我

今年乞衣都冇得做

真 樓主唔派正柒頭

樓主唔派正柒頭

冇你就想要

*好多年冇收過利是